[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

相信班支那人用納粹手勢黎敬禮既video大家都已經睇過

可能有人會話只不過係相似，唔係真扮納粹

但係，係2019年8月16號 晚上20:21
帝吧官方微博出左個咁撚樣既post：

重點係首歌：

空气布满紧张的气氛，大战即将来临，
泪水划过母亲的脸庞，祖国就在身后，
远方传来敌军的脚步声，大地在颤抖，
是捍卫正义的时候了，热血早已澎湃，
干枯树枝上最后一片树叶被寒风打落，
闪电撕破了远处沉重的黑幕，看，是人民的军队在前进！

因為呢一首歌，並唔係普通歌，
而係以二戰德國黨衞軍第一裝甲師作為創作靈感
歌曲“The Mass"

原本既歌詞係咁既

空气布满紧张的气氛 大战即将来临
泪水划过母亲的脸庞 祖国就在身后
远方传来敌军的脚步声 大地在颤抖
是捍卫正义的时候了 热血早已澎湃
干枯树枝上最后一片树叶被寒风打落
闪电撕破了远处承重的黑幕 看 是SS部队在前进

The Mass曾一度被認為改編自「德國黨衛軍第一裝甲師軍歌」，即所謂的《閃電部隊在前進》。 究其原因，大概是納粹首領希特勒非常喜歡《布蘭詩歌》，所以有可能把《哦！命運女神》的曲子作為了SS裝甲擲彈師軍歌的曲調。

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？

多謝帝吧送彈藥！

有冇人入嚟

重要翻譯做英文

真係on9到震

想煲佢好耐啦dklm成班終日想屠殺既納粹愛國撚

原詞呢？
就咁google the mass 唔見有

推到有英文文宣組

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

空气布满紧张的气氛，大战即将来临，
泪水划过母亲的脸庞，祖国就在身后，
远方传来敌军的脚步声，大地在颤抖，
是捍卫正义的时候了，热血早已澎湃，
干枯树枝上最后一片树叶被寒风打落，
闪电撕破了远处承重的黑幕，看，是SS部队在前进。
无论面对风暴或是雪花，
还是太阳对我们微笑；
火热的白天，
寒冷的夜晚，
扑面的灰尘，
但我们享受着这种乐趣，
我们享受着这种乐趣。
我们的坦克轰鸣向前，
伴随着阵阵尘沙。
当敌人的坦克露出踪影
我们加大油门全速向前！
我们生命的价值
就是为了我们光荣的军队而战！
为德国而死是至高的荣誉！
伴随着雷鸣般的引擎，
我们在坚实的装甲板后像闪电一般冲向敌人。
与同志们一起向前，
并肩战斗，
这就是为什么我们能深扎进敌人的（坦克）队列
面对敌人所谓的屏障
我们给予轻蔑的嘲笑
然后简单的绕过；
如果前面的黄砂之中，
隐藏的是那炮火的威胁，
我们就找寻自己的道路，
跃上那冲向胜利的通途！
如果我们为命运女神所抛弃
如果我们从此不能回到故乡
如果子弹结束了我们的生命
如果我们在劫难逃，
那至少我们忠实的坦克，
会给我们一个金属的坟墓。

推上 國際戰線

推

唔識德文
認唔到ching 1樓個段係邊段德文呀

The Mass 唔係納粹軍歌

樓豬中間個段係panzerlied, 唔好qoute錯喎

btw推爆你班法西斯走狗

push push push

《The Mass》是新世紀音樂團體ERA在2003年推出的第三張音樂專輯。

專輯內的同名歌曲《The Mass》在中國被誤認為是二戰時期德國納粹黨衛軍第一裝甲師的軍歌，並翻譯為《閃電部隊在行動》或《SS閃電部隊在行動》。
-- from wiki

更正

班仆街唔係用The Mass

而係直接用左Panzerlied

Push

612
721
811

推上Twitter
#chinazism

其實大陸人可能連nazi係咩都唔知
可能nazi都weibo唔到

老實講有少少炒車味，不過我哋都可以照講。

老實講，喺大陸網上不知睇到幾多崇拜納粹嘅人。雖然佢哋大部份留一線只係崇拜軍、樂。